［支持良心記者］我想訂有線新聞同now新聞台，歡迎sales報價

見到呢幾日有線同now記者既努力，我真心好敬佩佢地不畏強權，儘最大努力去報導事件真相。希望記者同員工都睇到呢個post，真係要講聲多謝

響屌cctvb 罷買ztore同報警犬底之餘，我地都應該諗下點樣支持其他channel，令佢地可以繼續營運，唔好令香港只剩下cctvb

歡迎icable報價，我想訂番2年新聞台
亦都歡迎各位加入 支持良心企業

推 sales們等你報價

各位都幫屋企人裝
最基本plan 就可以啦 順手del 左83台 唔使再睇cctvb 洗腦

推到有sales報價